有冇人多倫多讀書

多倫多留學既做個fd

應該巧多香港人架喎

你返邊間campus

我識得唔多喔, 我utsc

下年sem2 UTSG Exchange

我

Hi

我都係

我， @hinhinu